新移民一詞就引證左香港國既存在

舊香港人：「新移民」
新香港人：「新來港人士」

錯，因為冇蟈就冇香港

你講既野關連係邊？

小校園